# APi rest para el Tiempo

1) Iniciar con la configuración de la base de datos src/config/db.php teener en cuenta la variable $Host por localhost o el nombre del contenedor de docker que contiene la base de datos si fuere necesario.

2) tener en cuenta el archivo public/.htaccess de no tenerlo crearlo en esa ruta con la sigueionet configuración:

RewriteEngine On
RewriteCond %{REQUEST_FILENAME} !-f
RewriteRule ^ index.php [QSA,L]

3) en el archivo public/index.php se encuentra el archivo donde llegan todas las peticiones, cambiar la linea 3 por cualquier otro valor para no ver los errores de PHP

4) Para activar rutas amigables dejar public/ como directorio principal

5) Duplicar el archivo routes/productos.php y ponerle otro nombre para las nuevas rutas



Rutas
https://miapplicacion.com/eltiempo/public/productos


https://miapplicacion.com/eltiempo/public/productos/1
params producto = int

https://miapplicacion.com/eltiempo/public//productos/add 
params producto = string
params cantidad = int

https://miapplicacion.com/eltiempo/public//productos/update/1
params producto = int
params producto = string
params cantidad = int

https://miapplicacion.com/eltiempo/public/productos/delete/1
params producto = int
